有無試過屋企人爭落周身債？

真係好撚仆街，本身已經無個好環境比到我，
捱到咁撚辛苦仲要我倒貼你，真你好撚灰，
最慘唔係第一次，幾年前已經借過人次比人淋紅油，而加又係多獲，條數仲要係三倍咁多

還緊

自己唔返工，仲要話準備好會跳樓，屌你老母真係累撚死老豆老母

我老母，賭到周身債。我讀緊u，要走去part-time 搵錢交水電煤租。老豆上年去o左，身後事都用o左我好多錢。

好撚無賴，我老母成人話生我養我咁辛苦，唔幫佢還就係不孝。我有撚錢咩屌

買定保險

講真，一次既話我會幫，錯有咩緊要，聖人都會錯，屌你老母錯完又錯點幫

自己唔返工還，仲話要跳樓，真係累撚死人，好大預感佢跳完老母會頂唔順跳埋一份

叫佢快d跳嘛

由細爭到大 成家人輪住黎爭 係爭我同細佬未 真係前世欠咗佢
淋紅油 寫大字 拍門賴死唔走 細個驚但大個咗驚都未驚過
從來唔會幫佢地還 佢地自己既屎自己食返

老豆安左層樓做生意，差銀行成球，我係咪應該死先．．．．．

之前有同事19歲左右玩財仔玩到100萬，搞到佢老母賣左層公屋幫佢還，佢老豆話斷關係
本身都好同情佢老母，點知之前佢老母都差其他財仔幾十萬蛇鼠一窩

呢啲仆街屋企人千奇唔好縱容 借得一次有第二次 唔通你次次都幫佢還

讀緊書，19阿哥借完又借
本來今年還完，忽然又發現多一筆，條友仲死不悔改，成日帶麻煩比屋企，又偷我地錢
但老母仲係縱佢，無論我點講話要趕佢走，唔好再理佢，都唔理我
宜家抑鬱症愈來愈嚴重

你同你老母講
唔使趕你阿哥走
你自己走

我已經講左...老母聽完話左阿哥兩句又當無事發生
自己窮苦學生搵唔到地方搬，留係屋企成日覺得好焦慮
自己本身又有eating disorder，一係屋企就好易發作
Clinical psychologist 都話好建議我試下搵人投靠，但咁易咩